一人一個最乞人憎嘅行為

食嘢jap jap聲

食條菜jap jap jap
扒啖飯jap jap jap
食碗麵jap jap jap

抖音喘氣聲